(台測)奪命西 致命ID

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.1880年代的亞利桑那州，懦弱的牧羊人阿爾伯特性感火辣的女朋友路易絲被搶走，而他的情敵是一個無惡不做、槍法一流的大壞蛋福伊。阿爾伯特面臨的最大難題是如何打敗情敵挽回女友芳心。此時一位神秘女子安娜來到鎮上幫助他練習槍法，為他找回了奪回女友的信心。可是在相處中，阿爾伯特卻慢慢愛上了安娜。緊接著安娜的惡棍丈夫克林奇也跟隨而至，阿爾伯特的麻煩似乎越來越大....

2.連夜的暴雨，把曾擔任警官的司機艾德（約翰·庫薩克飾）等十個陌生人困在一間沙漠中的汽車旅館內，他們原本只是想等待雨過天青之後，繼續自己的旅程與工作。誰知隨即發生一連串的謀殺案，讓他們互相猜忌，每個人都想要逃出生天，所以互相警戒、防備，深畏無法逃離人魔的掌心。但是後來他們發現，十個人的生日竟然是同一天……

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸